支那咁心急要通過逃犯條例係咪好急要錢？

一通過就拉晒班有錢佬再拎晒d錢打貿易戰？

最後再打壓我地d小市民？

咁多支那d官開到聲話一定要通過

都好撚肯定支那d經濟一定唔撚掂
一係就急住要錢打貿易戰

係急住要錢

不過唔係打乜戰

捲舊錢走人去外國啦

仲打乜春

果300幾人唔知有冇X哥份

真係搞9到d有錢佬都好呀
想睇好耐

不過一貫作風係淨係搞9小市民

我覺得錢係其次
係要全面控制，因為香港出現黑天鵝，灰犀牛既機會最大

有可能近排內鬥嚴重，維尼想槍頭對外分散注意力，或者某派別想玩野先搞個逃犯條例

一開始根本中聯辦隻字不提，根本係中共內部有矛盾

請教問題.....
除左被支那通輯同政治犯之外 點解有錢佬咁怕逃犯條例？
唔好屌我 真心請教

支共抄家

唔係搞台灣就搞香港，台灣擺明搞唔到咪搞我哋囉

有d商家有錢佬d錢唔上得枱面
要用另一途徑將d錢變白

同埋就算你身家係清白既
大陸點都可以搵辦法搶你既錢

大陸唔係法治，係人治，你都知有幾黑暗架啦

共產黨只要一句莫需有，就可以沒收你所有財富收歸國有

邊個係大陸搞生意既冇做犯法野搵人疏通呀
到時一過左共狗渣住張春袋list 逐個有錢佬叫你交錢
唔交錢送中

維尼對外對內，近年根本未有過好事，四面受敵，心情煩躁。
相信香港有班擦鞋仆街仔，要用攪掂香港呢招，再當成天大好消息話俾習帝聽

班權貴做唔少陰濕野

exact7ly

貿易戰期間搞哩壇野
你話唔係為咗收返啲錢我都唔信
宜家支那最缺就係美元
班土豪貪官日日運錢落嚟換美元
共產黨一樣可以迫你運返美元上嚟

所以你見保皇狗打手都出盡全力
全方位攻擊泛民主
小小野都可以借頭借路拉泛民出來轉移視線

實際係 大陸經澳門 運美元黎hk 唱人仔/hkd
之前做找換店 日日都有

投資移民個班應該係先頭部隊

無錯
但國家隊一路運美金入嚟，班富豪轉頭又換返走，宜家咁做可能係要令班人聽話唔再換美金走佬

X哥唔係已經散哂資產去外國?

佢個仔都出聲講話唔怕呢條例
即係好有信心可以置身事外
點似大瘤出聲講明驚呢條例?

飯冰冰捉一捉走就要交10億
你估下捉D生意佬富豪上去要交幾多

你真係信佢三百人？

加拿大前官員都可以 不在場情況下 照屈販毒

不過，香港審都有騎呢案例：

恰個智障問乜都答：係
亂認罪照入佢數
仲要有晒打卡記錄，唔可能喺現場
真係cls